緊急！Live! 美國手足比支那人跟蹤！

而家去左美國讀書嘅香港人，幫香港人整左條片！
上電視台做訪問！

令到6月9號好多人走咗出嚟
一直都幫咗唔少手

依家佢俾人跟蹤，大家巴打可以去睇
有咩可以幫到佢推上報紙！
好擔心佢！

嘩，佢而家出門有冇其他人陪？

借推
雖然篇野有D長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

找FBI 幫佢，真既。

push 一push

Push

Push!

推，召喚FBI

美國公民都敢搞，支那人真係大膽

走左?

PUSH

推

😡😡😡😡😡

係美國話比中國人跟蹤 警察好快到啦

屌！咁就送撚左佢走！

push

報警話畀個戀童癖男人跟踨
包保佢好撚大獲